NBA矛盾大對決（ 馬刺vs火箭）

大家點睇？
個人認為火箭赢
馬刺太老啦次次一到季後賽都會冇常規賽咁勁

利申刺迷 但有同感

睇屎綠守唔守到harden同內線幾時生性

火箭 算鳩數啦
我預測4-1比人屌打

屎綠

Kawhi守掛應該
睇屎綠三分同manu狀態

支持火箭收刺撚勇士皮

馬刺唔掂啦
靠一個可愛
其他綠葉都係撞手神先有佳作

補強先再講啦

唔撚係掛
利伸:柒箭撚

咁早就燈定

刺狗食撚屎！！！

Kawhi守到harden 相反火箭冇人守到Kawhi
講三分火力正選差唔多 但bench火箭有Lou will
刺贏

Pop >>>>>MDA

邊隊贏都比騎士收皮

柒箭要睇下球證發揮成點

Spurs撚咁快燈

馬刺4-0火箭
一丨一丶一丶丿

睇最近果兩場，可愛守到登一棟都冇
成個救世主咁⋯⋯

火箭4-2啦
太後生了, 拳怕少壯
呢幾年馬刺都係輸呢D

如果Tony Allen響度，灰熊應該同火箭打第七場

屌鐘意咗我刺10年喇差唔多，由21號fans做埋2號fans (但真係識睇係呢幾年嘅事)
真心，今年唔知點解其實明知個機會好細，但又覺得唔係無機會FF下總冠軍(可能有kawhi? 我都唔知)
不過現實少少嘅話，小小心願希望今年起碼掂下西決地版先俾kawhi再儲多d領袖學分 唉不過真係驚manu最後一年

Btw 少少離題 有無人同我一樣都鐘意Forbes bb 次次見佢有得打都開心 希望佢成材

Offense wins matches
Defence wins championship